JUMP邊個反派最有魅力最型棍最勁

一定藍染
本體勁 始解完勝十三隊 仲有精通所有破道
性格冷靜 唔會好似某隻哈巴狗成撚日哈哈哈哈
最重要係有崩玉成為不死身

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

緊係龍珠裏面隻菲利

dio

吉良吉影,老闆,hxh團長,球磨川禊

JOJO 我不再做人了

志志雄真實

一瞬間睇錯三番隊個吉良副隊長

夜神月

呢個又係妖艷到出水

其實白蘭初期都唔錯 綿花糖

蟻王

斑

蟻王 團長 希索加

登勢大嬸 成日打鳩男主角

菲利 （龍珠超唔係jump連載）

安心院

佩因

明戈

DIO, 吉良吉影

穢土斑

進清十郎算唔算反派

咁阿妙囉
可以秒晒主角群